只要有心 人人都可以係警察

發夢見到有兩百萬個無委任證嘅警察擲催淚彈防暴盾對抗暴徒

千其唔好掛委任證吖

做一日pt警察有幾多人工

求其灰t
淘寶買個頭盔 就可以做狗